仲相信可以體制內抗爭嘅入一入嚟

已入

Acc又俾人hack咗

我，唔相信

入黎做乜9？

Acc俾fd hack咗嚟出post